男大生猥褻堂妹 女友護航變補刀

「我沒摸過這麼大的胸部！」高雄一名男大生前年底至伯父家作客，竟趁機搓揉堂妹胸部，嚇得她驚慌失措，向父母告狀。男大生原坦承犯案，並簽下自白書，卻改口「被伯父一家所逼」。

男大生的女友案發後主動傳訊息給堂妹，強調男大生很後悔，「我第一次看到他哭成這樣，這麼無助的感覺，我也好心疼」。法官憑此認定罪證確鑿，日前依對少年強制猥褻罪判10個月。

判決書指出，這對堂兄妹從小感情非常好，長大後仍時常勾肩搭背、牽手出遊。前年底，男大生放假去堂妹家，兩人在房裡獨處，等堂妹結束與男友的視訊後，堂哥要求堂妹上床躺在身邊，被害少女不疑有他，不料堂哥突然撫摸她的大腿，還伸手到衣服內，撥開胸罩搓揉乳房。這時嬸嬸正好經過敲門，堂哥才縮手走出房間，被害人已嚇到不知如何是好。

事發後被害少女找姊姊討論，兩姊妹決定告訴媽媽，沒想到媽媽聽完第一句話就斥責「怎麼一點也不會保護自己」，被害少女覺得無辜當場放聲大哭，因情緒激動換氣過度，引起父親注意，打電話給堂哥興師問罪。

堂哥在電話裡賠不是，「開玩笑！開玩笑！我們玩過頭啦！」伯父要求男大生簽自白書，坦承未經堂妹同意做出「不軌行為」；男大生自首後翻供，反控遭伯父陷害。

法官質疑，被害少女出現創傷後壓力症候群，屢次在宿舍痛哭、自責防備心不足，加上男大生黃姓女友的訊息，種種跡證證實男大生逾越親友分際，做出可能引起性慾之舉，痛責他不知悔改，依法判處10個月有期徒刑。本案可上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

種種跡證證實男大生逾越親友分際，做出可能引起性慾之舉

成功引起咗性慾嘅話就乜事都冇啦，伯母阻人扑嘢罪大滔天

死啦 我覺得好正常姐

咁未揸過咁大波丫嘛 揸一下會死咩

台灣又黎

個堂哥衰在少左一堆前戲

搵左張好少少，大家頂住先

咩奶都無

所以咪話......

鳩硬無親戚

/

所亂

睇到硬

所以話呢.....

堂妹勾引堂兄

左右加埋合二為一都仲係細

大波糖妹

比對波堂兄玩下啦

個阿妹平時咁既行為
仲會同房單獨
渣下波反而咁大反應

鼎爺

沒想到媽媽聽完第一句話就斥責「怎麼一點也不會保護自己」

係咪即係要隨身帶定condom

譴責受害者係亞洲人強項

張圖似阿叔多D

問過佢又清醒既先渣咁咪好囉
又唔會有拗撬 你情我願

個老母真係痴線 個女成世就諗哩一句

單機啦屌

男大生的女友案發後主動傳訊息給堂妹，強調男大生很後悔，「我第一次看到他哭成這樣，這麼無助的感覺，我也好心疼」。法官憑此認定罪證確鑿，日前依對少年強制猥褻罪判10個月。

如果單憑呢句煮死條仔唔夠說服力喎
話唔定係條仔覺得伯父屈佢所以傷心，但係條女on99誤解左然後自己send msg俾堂妹道歉

糖兄妹HMV$110.jpg

男大生平時一定係無俾甜頭堂妹

佢老母咁仆街都有
鬧返個女

台灣係有罪推定

所...亂

台妹只係用黎屌

だから、エイミー、その後、台湾の部門は本当に雌犬がいっぱいトランプルとの両方の場所を生きること、それは椎名と呼ばChuzuoが香港外で発見暗唱笑いの中に人間の脳の両方を配置します

愛、近親相姦、強姦、強姦、死体を拾う

時間があれば、あなたの妻、姉妹/いとこ、ガールフレンド/妻の妹、友人のガールフレンド、孫、精神遅滞女性、精神遅滞孫娘、 、医者屌女性の患者は、盗む嘢女性のゲストは、助手の排水口を持つ男の書記官屌運河を呼び出すイニシアチブを取る

先生は生徒の一人と恋をしたいと思っていましたが、生徒たちは大失敗の波に遭遇しました

その後、あなたは、後で分裂を促進するために映画を撮るときに果実を作ることに最も関心のある部署に同意しない。そして、愛を壊す前に数回分裂すると脅した

傾斜、ダンピングと性別の程度の直前に最も騒々しい口の部分のような台湾の最も

運河が着陸する前に尋ねることができる、台湾の妹は彼の頭を振っていないが、最終的に完全に撮影された

だから、それは本当に卑猥な場所です

入球球員：🇧🇷盧卡斯(傑志)
2018-05-19 15:00 和富大埔 vs 傑志 菁英盃決賽 香港大球場 $80, $30

台灣又加分

今次個啊媽話得好，唔係話blame the victim，而係如果個女仔有啲sense就唔會有獨處既機會俾個男乘虛而入，已經唔講仲俾埋人同床訓

邊個會諗到咁熟既親戚會咁做呀？

所以話台灣真係一個...

有時啲女人真係on 99，個女俾人揸波，你怪個女唔識保護自己 好彩個老豆走去屌鳩條仆街，唔係個女下次就俾人食埋，當性奴啦

係床度俾一個邀請你上床訓嘅人非禮係咩感覺

所以咪話，台灣真係一個充滿住女朋友同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員Hi佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

連登仔理論
屋企揸波冇犯法
阿堂妹咁大波。根本想人揸佢
家庭活動

李家頂黎架喎

個女朋友都幾戇鳩，唔飛條仔仲幫佢